70歲老翁牛頭角遭的士撞飛昏迷

一名年約70歲老翁，今日(15日)清晨6時許，在牛頭角道與福淘街交界，近牛頭角下邨對開橫過馬路之際，遭一輛沿牛頭角道往彩虹邨方向駛至之的士撞倒，他當場倒地昏迷，由救護車送院搶救，警方正調查意外原因。

昏迷姐

賽跑冠軍

當年打日本仔一個打三個

DC9 VS 廢老

疑似奶共DC9